%================================================================%
%======  Modelo de Monografia ( UFOP - DECOM) ===================%
% Proposta de texto em conformidade com normas da ABNT ----------%
% implementadas pelo projeto abntex2, que pode ser acessado pela %
% página  http://abntex2.googlecode.com/  -----------------------%
%================================================================%
\documentclass[12pt, % tamanho da fonte
%openright,	     % capítulos começam em página ímpar
oneside,          % twoside para impressão em frente e verso.
a4paper,            % tamanho do papel.
english,            % Idioma adicional para hifenização
brazil,                % Idioma principal
sumario=tradicional % Comente para o sumário ser conforme a opção padrão recomendada pela ABNT NBR 6027:2012.
]{abntex2}

\input{structure} % Estrutura do documento e pacotes usados. Outros pacotes (packages) devem ser  adicionados ao arquivo structure.tex. 

% -- Informações para Capa e Folha de Rosto: ---------------
\titulo{Título da Monografia:}
\subtitulo{subtítulo}
\autor{Jhonas Prado Moura} \autorcite{Prado Moura, Jhonas}
\local{Uberlândia} \uf{MG}
\data{\today} \ano{2020}
\orientador[Orientadora:]{Profa. Dr. Rita Maria Silva Júlia}
\ttorientador{Universidade Federal de Uberlândia} % Instituição do orientador
% \coorientador{Prof. Dr. Nome do Coorientador}   % Nome do coorientador
% \ttcoorientador{Universidade Federal de Ouro Preto} % Instituição do Coorientador
\instituicao{Universidade Federal de Uberlândia} \sigla{UFU}
\instituto{Faculdade de Engenharia Mecânica}
\departamento{a}
\curso{Engenharia Mecatrônica}
\tipotrabalho{Monografia} % Monografia (Monografia II)
\grau{Bacharel em Engenharia Mecatrônica}

%------Nomes dos membros da banca.  
\examinadorum{Prof. Dr. Membro da Banca 1}
\ttexaminadorum{Universidade Federal de ... - UFXX}
\examinadordois{Prof. Dr. Membro da Banca 2}
\ttexaminadordois{Universidade Federal de ... - UFXX}
%\examinadortres{Prof. Dr. Membro da Banca  3} 
\ttexaminadortres{Universidade Federal de ... - UFXX}
%\examinadorquatro{Prof. Dr. Membro da Banca  4}
\ttexaminadorquatro{Universidade Federal de ... - UFXX}

% ------------------------------------------------------
\makeindex

\begin{document} % Início do documento

\frenchspacing  % Retira espaço obsoleto entre as frases.

% ----------------------------------------------------------
% -- Elementos Pré-Textuais: -------------------------------
\pagenumbering{roman}

\imprimircapa  % Capa
% \imprimirfolhaderosto % Folha de rosto
% \include{PreTextuais/FichaCatalografica}
% \include{PreTextuais/Errata}
% \include{PreTextuais/FichaAprovacao} 
% \include{PreTextuais/Dedicatoria}
% \include{PreTextuais/Agradecimento}
% \include{PreTextuais/Epigrafe}
% \include{PreTextuais/Resumo} % (Abstract no mesmo arquivo)

% As listas abaixo são opcionais. Caso o trabalho não possua alguma(s) dela(s) basta comentar os seus respectivos comandos.

% Lista de Figuras. 
% \pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
% \listoffigures*   
% \cleardoublepage
% % lista de Tabelas
% \pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
% \listoftables*  
% \cleardoublepage
% % Lista de Algoritmos
% \pdfbookmark[0]{\listalgorithmcfname}{lof}
% \listofalgorithmes   
%\cleardoublepage

% Lista de Siglas e Símbolos. Estas listas são criadas manualmente e seus arquivos estão na pasta PreTextuais.
\include{PreTextuais/ListaSiglas}
%   \include{PreTextuais/ListaSimbolos}

% Sumário:
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage

%% ------------- Capítulos ----------------------%%
\pagenumbering{arabic} \setcounter{page}{1}
\textual
\include{Capitulos/Cap1-Introducao}
\include{Capitulos/Cap3-TrabalhosRelacionados}
\include{Capitulos/Cap2-Fundamentacao}
\include{Capitulos/Cap4-Desenvolvimento}
\include{Capitulos/Cap5-Resultados}
\include{Capitulos/Cap6-Conclusao}

%% -------------- Elementos Pós-Textuais -----------------%%
\postextual
\bibliography{bibliografia} % Referências bibliográficas
% \include{PosTextuais/Apendice}
% \include{PosTextuais/Anexo}
\phantompart  \printindex  % Índice Remissivo
% ----------------------------------------------------------
\end{document}  % fim do documento
